國泰都撐得，連登仔有咩資格笑啲信國民黨會反攻大陸嘅老國粉？

先講明點解開呢個post
因為見到幾個反国泰post嘅樓豬，都不停俾人插五毛/分化撚，但又冇人集中反對「反CX」呢件事。我懶得起底呢樣嗰樣，但原則上同意應該杯CX，想睇下係咪換個普通會然出post就唔會俾人用一堆五毛分化撚tag圍攻
自己立場係唔會影食M記元氣美心嘅人大頭，但反對啲人話咁樣做係樹敵
M記都仲有得斟酌(之前爆買啲飯券用埋佢賺埋佢)，但美心系食肆本身仲會幫襯佢哋嘅人本來就係敵人

正題：
過咗咁耐，國泰嘅行為已經遠超話炒幾個大粒交差咁簡單，係成間公司咁玩篤灰玩白色恐怖，舊年仲舉埋旗做護旗手影相
情況根本同而家國民黨班人走曬去支那同共匪攬頭攬頸，泡菜魚入埋支聯辦一樣
仲諗住國泰係焗跪嘅連登仔，你哋同啲仲信國民黨總有一日會反攻大陸嘅盲粉，同啲以為自己每年去維園坐下就有能力建設民主中國嘅大中華膠一樣
以為你死撐住、守住團火，當年間國泰、當年剿匪嘅國民黨、幻想中嘅壯麗河山民主中國就終有一日會出現咁
一啲嘢墮落咗就係墮落咗、冇咗就係冇咗，而家嘅国泰只係支那控制嘅殭屍一條
你點呵住佢，佢都只會慢慢墮落成一間同偽港航、支那XX航空、(省名)航空冇分別嘅支匪公司
想護住佢嘅，唔該就用行動光復香港、引發支爆，令佢唔使再被支共港共打壓

老鳳認同

唔坐
其他公司食野好好撚多
本身唔係掛住香港公司都唔撚會坐

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ果陣樓主有冇出過聲

假如冇，咁你有乜資格指控別人

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

sor見到真係會走人

問題係中國用拒飛空域黎處理CX
CX係無可能唔跪 唔跪既話就唔單止係叫人地放假咁簡單
直頭係唔洗再做絕大部分亞歐航線咁滯
你比我做個管理層 幾黃都好都係會照奶
因為背負左好多人既工作

國民黨唔奶中共一樣可以係台灣生存到
係兩樣野黎

Cx炒左好多黃員工

唔好將門檻拉高
就算食美心搭國泰都可能係淺黃嚟

唔係見佢冇乜空難都唔會揀佢

回夠帶未？我夠知佢要跪喇
佢仲跪得好撚柒肉酸下流賤格添
事實就係只要件事有幾大鬧到幾大，支那靠嚇完就會收皮，不過見你跪到成隻狗咁唔通仲唔食住上？鎖一間公司空域得人驚過對全港出街坊軍？

明明半年前鬼佬CEO就證明咗俾你聽，唔係「幾黃都照奶」寧願辭任嘅
你班美心M記撚唔好講到個個都係咁

咩話？唔跪就冇得生存？
照飛囉，照escalate上國際社會囉，係咪學伊朗咁射導彈先？
你可以當我鳩噏，但背後咁大條利益同國際關係鍊，到支共一句就可以完全停止運作？咁你又唔驚中共幫香港直接停市停東江水？

先幻想國泰唔跪就死硬，咁梗係兩樣嘢啦

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

我721有份喺南邊圍保家衛族，但我其實都係淺黃嚟

我831有份殺手足
我都係淺黃嚟

工會係各行各業都必須要搞

睇下其他反國泰post，成班奴隸喺度講自己出trip被逼坐UO就知
出business trip冇business冇econ都算仲要坐廉航，衰撚過寵物

都算幫手推動國際戰線同keep住抗爭團火，支持呢位淺黃手足

咁鄧炳強咪金到發金

唉呀，人哋話唔炒曬你，唔成間公司染紅就會死㗎
快啲體諒佢爆買啦

係啊，可以嘅話唔該幫推個post
希望多d人睇到
搞多d工會

其實彭斯同鄧炳強暗deal咗
你諗下圍村佬咁多移民海外，唔通班姓鄧嘅同當地情報網冇聯繫咩